好老土，又係呢啲劇情

可摸耳俾啲新耳

94-96 的話入谷分享吓心事
保證我地笑完會覆你

咁你想要咩劇情，我盡量配合

我98

好老土